LOVELYZ KEI個樣想點?

Who

LOVELYZ KEI

呢隊除左野煙仲有冇正常人

想整成Choa

美珠

呢啲淫雞一街都係

智愛 ok嘅

諗唔到kpop除咗Karina仲有邊個淫色過佢

Sana seolhyun

G持

公道講句
佢好俗

輸精..

佢點樣賣弄色情都唔會想對佢射精

你咁忍得...

正到癲
屌打izone

你尊重小小

以前可愛啲

多腎?

江南美人

唔好搵Choa黎比啦……
Kei豬咁多

整到咁

之前成日都覺得佢好似AKB48某個因為拍拖而剃頭嘅成員